分享一下你同你女友點結識

作為一個入咗u嘅毒撚 真係唔知有咩途徑識女 想聽下各位點同女友結識

利申：之前係中學同學，大家坐隔黎位先識到。

幼稚園同學

左右手天生就有

點一齊 ？

你叫自己毒撚？

內向的人

慢咗添

叫雞識

鴨場

十鳩幾年後相認 拍緊第7年

tg post

拍緊半年了

咁都相認到 緣份

算唔算網戀 ？

o camp

算係 之後約出街見面 覺得幾岩 就一齊左

到而家都覺好神奇

冇啊問問問

組爸 ？

本應唔識嘅兩個人 因為上網而一齊 好似拍劇咁神奇

讀U同系 隔離班
識咗一個月就開始拍拖，到依家就黎兩年

利申 外國讀U

隔黎班點識啊

一出世佢生我出嚟

我覺得緣份黎既 遇到岩咪好好珍惜

唔怪得你成日打鳩佢

玩online game識

tinder

跑online，識到男朋友 (初戀)

唔同科 同大學 去日本充流團識

你間U係無大堂定無讀過U?

依家無online game呢支歌仔唱啦

隔黎班唔係講緊另外一個course ?

很奇怪的相遇，唔識形容，只可以話緣分

大家係媽媽個肚果時已經同對方傾緊計。
我地仲哼左首歌以便日後相認

高登

朋友嘅朋友 直接抄牌

連登

劇情咁似日本一套戲 唔記得咩名

無啦啦點解識到

勇

Tinder

隔離屋小朋友個補習老師

勿相認

呢個最癲

係街見到佢成手野故意撞到佢跌哂幫手執識

住醫院個層個護士

護士

喺高登識
睇旅遊台遊記有個絲打介紹台北有間燒肉好正
自己獨遊食得少又覺得好毒
Pm左都係果段時段去既5-6個獨遊巴絲打
最後只有佢覆我 原來佢早我一星期去
識左一個月就一齊左

依家一齊左一年幾

141囡囡

高登有愛

沉船ching

Tinder 識 就結婚

同學 做咗六年鄰座

唔怕識著公廁？

8年前高登m群識

帶眼識人囉
用咩方法都有機會識到唔好嘅人架啦

同班同學

五年前skout 依家做左老婆

前上司下屬

你岩既

嘩屌 呢個係天都幫你鋪路

上司下屬比較少聽

helper
一見鍾情
聽佢講野已經覺得性格夾到
唔係咩淫賤camp

陸運會影相

大學同學 到依家仲一齊上緊堂 做project識
已一年 巴打加油

教練同學生嘅關係

一見鍾情咁正

讀個系係唔需要做project

我都係 到依架都覺得緣既野好神奇 我同佢好多野都好似

隔離team同事

交友app

Ig direct

做hall tutor 佢住我對面房

冇呀問

同u既tg gp 佢pm我 2個禮拜一齊左 岩岩半年

mag

活動台 group 入面識
第一次出席後就主動pm 我

ig都得！？

屌 呢個終極痴撚線 我懷疑我會唔會識你

打機識
仲要姐弟戀
D人聽到都話神奇

病房實習果陣識

上一次結婚擺酒果陣該識

網戀係大多數

點解好似咁少同學一齊

點都會試過同同學
不過係ex 咁解啫

樓主加油

same

一見鍾情，之後多次扮偶遇

Ocamp
我cam man佢組媽

睇Band show

Ocamp組爸同組女

Ocamp見到覺得佢好靚
同人三唔識七走去add人fb
開sem佢主動搵我一齊做project
一年後一齊左

散撚左四年

緣份
無得教咁多

你叫咩名

與生俱來

連登 tg group

係泰國識 有j

幾年前喺貓貓論壇同台sms post識

同我一模一樣既

醫院地庫 隔離櫃位

去薄扶林大學接fd
咁啱佢又同我嗰fd行緊
大家都一見鍾情

高登電台 結埋婚

考dse個陣參加左一個免費補chem既野 大家都有去 補個陣覺得佢係咁望住我 好奇怪 返去就問tutor呢個係咩人 然後佢係gp度tag佢話我有野要問佢 然後就開始傾計 一齊就快一年了☺️☺️

連登tg post

tg po識
ex 喺高登pm識

個陣係書店
佢對我拎上手睇個本書有興趣
傾傾下就一齊左
利申 隔左一個次元

高登gp 原來都三年前了

Reg day

Sc識 出黎影相 後知同一日生日 好多野好夾

個個都話TG POST識 搞到我有啲心動想入去
我都想拍下拖啊 單身得耐就會慣自己一個 個人愈黎愈頹

我都係ocamp
佢係組爸我係組媽

同hall識
自己上hall莊 ProP r人個陣 已經覺得佢好靚
之後有次得我同佢係 咁啱個日佢生日 同佢講咗句生日快樂之後就成日見 之後抄牌 最後一個月左右就一齊咗 到依加都係

我係咪識你⋯

係朋友d 相度揀，再介紹